【公公CBD領先指數】對比上期上升1.38%

祥益屯門樓市呎價領先指數以回歸分析法計算錄得523.29點，對比上期上升1.38%

唔計

偶像汪總19年買嘅名鑄升咗幾多陪